點解警察咁黑人憎？

平時蝦蝦霸霸，自以為是，扮晒大支野。
係同學聚會打飛機搵錢多，食女無數

忍夠你地

要還架！！！

抵撚死

呢排阿sir日日OT
老婆女朋友實好寂莫

fact checked？

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

你沒經歷過？